(真派)一注獨得1億，留言祝福者每人派2000，講大話生仔無J

如果我今晚一注獨得1億，留言祝福者每人派2000（重複唔計，我自己唔會留言），講大話生仔無J，生女有J

我相信全連登得我會真派

lm

Lm

留名

留

lm 祝福你

LM

我都派

撳左傳送先講出po la

留明

加油！

LM祝福你

祝福大家

如果你生女咁點

利伸祝福先

留名，樓主加油

祝樓主贏錢

流名等中獎

多謝

樓主派畀每個留言嘅人，定係每個留言嘅人派畀樓主？

你po出嚟，啲人跟住買，中頭獎都N注中啦

一注中

跟你5條

加油

lm ching good luck

生女有j仲係唔係女？

留夠名

我中

一夜留名

thx

好

留名 祝福

留左名先

Lm 但應該係我中

中到都唔洗比我

Lm 祝福

唔睇內文 冇錢分

劉明一身蟻

Lm 祝福你

lm 中左唔要錢，要樓主老母

希望可以分你一半啦

我又分

跟晒你買
大家唔洗留言了

2千

Ok

Lm祝福

祝福你！